救命！玩唔到steam game！

本來放假想玩pubg, 點知佢話要更新

但出現錯誤，話我連線逾時：

我試過重裝game但係裝唔到，重裝steam都down唔返game, 放假只係想打機點解咁對我

換間網路公司

設定—->轉下載地區

已解決Thx

巴打我同你一樣
但係我轉左下載地區都冇用
重可以點

我重裝冇事
但佢洗晒我d game

轉去美國試下

轉多幾個
我都係鳩試咗十幾個突然得咗

c -> program file(x86) -> steam -> steamapp -> common
del 左你隻game個folder就得，但如果隻game有save記住backup左個save先

DEL game, 之後去下載setting 個到有個 [清除下載快取] ，之後重裝